{
  "theme": [
    {
      "Questions": {
        "theme": [
          {
            "Question": "Quel est le nom de la base de fans populaire du groupe de K-Pop BTS ?",
            "TrueAnswer": "ARMY",
            "FalseAnswer": [
              "BLINK",
              "ONCE",
              "EXO-L"
            ],
            "Explanation": "ARMY est le nom officiel de la base de fans de BTS, dérivé du concept de gilet pare-balles pour signifier la protection de BTS et de leurs fans."
          },
          {
            "Question": "Qui est connue comme la 'Reine de la K-Pop' ?",
            "TrueAnswer": "BoA",
            "FalseAnswer": [
              "CL",
              "HyunA",
              "G-Dragon"
            ],
            "Explanation": "BoA, avec ses débuts en 2000, est créditée comme l'une des pionnières de la vague Hallyu et du succès international de la K-Pop."
          },
          {
            "Question": "Quel groupe de J-Pop est célèbre pour la chanson 'Doki Doki Morning' ?",
            "TrueAnswer": "BABYMETAL",
            "FalseAnswer": [
              "Arashi",
              "Perfume",
              "AKB48"
            ],
            "Explanation": "BABYMETAL est une fusion unique de musique métal et idol, gagnant en renommée internationale avec leurs performances énergiques et leurs mélodies accrocheuses."
          },
          {
            "Question": "Quel est le premier single du célèbre groupe de J-Pop Nogizaka46 ?",
            "TrueAnswer": "Guruguru Curtain",
            "FalseAnswer": [
              "Influencer",
              "Synchronicity",
              "Kizuitara Kataomoi"
            ],
            "Explanation": "'Guruguru Curtain' est sorti en 2012 et est devenu un succès en tête des classements pour Nogizaka46, les propulsant vers la célébrité dans la scène J-Pop."
          },
          {
            "Question": "Quel groupe de K-Pop est connu pour son image de 'rois du concept' unique ?",
            "TrueAnswer": "VIXX",
            "FalseAnswer": [
              "BTS",
              "Blackpink",
              "TWICE"
            ],
            "Explanation": "VIXX est connu pour ses concepts divers et innovants à chaque retour, ce qui leur a valu le titre de 'rois du concept' dans l'industrie de la K-Pop."
          },
          {
            "Question": "Qui est le leader du groupe de K-Pop EXO ?",
            "TrueAnswer": "Suho",
            "FalseAnswer": [
              "Chen",
              "Baekhyun",
              "Kai"
            ],
            "Explanation": "Suho, connu pour son fort leadership et ses capacités vocales exceptionnelles, est le leader d'EXO depuis les débuts du groupe en 2012."
          },
          {
            "Question": "Quel groupe de K-Pop a acquis une reconnaissance mondiale avec la chanson virale 'Gangnam Style' ?",
            "TrueAnswer": "PSY",
            "FalseAnswer": [
              "Big Bang",
              "BTS",
              "Blackpink"
            ],
            "Explanation": "'Gangnam Style' de PSY est devenu un phénomène mondial en 2012, mettant en valeur la portée et l'influence de la K-Pop dans la scène musicale internationale."
          },
          {
            "Question": "Quel est le producteur influent connu pour avoir façonné l'industrie de la K-Pop et fondé SM Entertainment ?",
            "TrueAnswer": "Lee Soo-man",
            "FalseAnswer": [
              "Park Jin-young",
              "Yang Hyun-suk",
              "Teddy Park"
            ],
            "Explanation": "Lee Soo-man a joué un rôle crucial dans l'établissement du système des idoles de la K-Pop et a fondé SM Entertainment, foyer de groupes légendaires tels que H.O.T et S.E.S."
          },
          {
            "Question": "Quel groupe de J-Pop est célèbre pour son genre distinct de 'kawaii metal' ?",
            "TrueAnswer": "Kawaii Metal",
            "FalseAnswer": [
              "Morning Musume",
              "AKB48",
              "Perfume"
            ],
            "Explanation": "Kawaii Metal mélange l'esthétique des idoles J-Pop avec le heavy metal, et le groupe a acquis une forte base de fans dévoués pour sa fusion de genres."
          },
          {
            "Question": "Quel est le nom de la chanson à succès du groupe de filles K-Pop BLACKPINK avec un son EDM puissant ?",
            "TrueAnswer": "DDU-DU DDU-DU",
            "FalseAnswer": [
              "Boombayah",
              "As If It's Your Last",
              "Kill This Love"
            ],
            "Explanation": "'DDU-DU DDU-DU' a marqué la percée de BLACKPINK avec son intense rythme EDM, consolidant leur présence mondiale et leur énorme base de fans."
          },
          {
            "Question": "Quel groupe d'idols J-Pop est associé au concept de 'graduation', les membres quittant le groupe à un certain âge ?",
            "TrueAnswer": "Morning Musume",
            "FalseAnswer": [
              "AKB48",
              "Perfume",
              "Nogizaka46"
            ],
            "Explanation": "Le concept de 'graduation' des membres de Morning Musume a contribué à leur héritage de longue date, créant une tradition au sein de l'industrie des idoles J-Pop."
          },
          {
            "Question": "Quel est le titre du premier extended play du groupe de filles K-Pop TWICE ?",
            "TrueAnswer": "The Story Begins",
            "FalseAnswer": [
              "Page Two",
              "What Is Love?",
              "Signal"
            ],
            "Explanation": "'The Story Begins' a marqué les débuts de TWICE en 2015, signalant le début de leur parcours en tant que groupe de filles K-Pop de premier plan avec des chansons accrocheuses."
          },
          {
            "Question": "Qui est le 'Maknae Doré' connu pour son talent et sa polyvalence dans le groupe de K-Pop BTS ?",
            "TrueAnswer": "Jungkook",
            "FalseAnswer": [
              "V",
              "Jimin",
              "Jin"
            ],
            "Explanation": "Jungkook est renommé pour ses compétences exceptionnelles en chant, danse et même en production musicale, ce qui lui a valu le titre de 'Maknae Doré' dans BTS."
          },
          {
            "Question": "Quel groupe de K-Pop est devenu le premier à remporter à la fois le prix de 'l'Artiste de l'Année' et le prix de 'la Chanson de l'Année' aux Melon Music Awards la même année ?",
            "TrueAnswer": "BIGBANG",
            "FalseAnswer": [
              "EXO",
              "BTS",
              "Blackpink"
            ],
            "Explanation": "L'exploit monumental de BIGBANG en 2015 a consolidé leur statut de l'un des groupes les plus influents de la K-Pop, établissant un jalon remarquable dans l'industrie."
          },
          {
            "Question": "Quel groupe de J-Pop est connu pour son style futuriste et techno-pop, incorporant souvent des éléments de science-fiction dans leurs clips ?",
            "TrueAnswer": "Perfume",
            "FalseAnswer": [
              "Nogizaka46",
              "AKB48",
              "Morning Musume"
            ],
            "Explanation": "La fusion captivante de Perfume entre des visuels futuristes et de la musique techno-pop a valu une reconnaissance internationale, façonnant la scène J-Pop avec leur approche innovante."
          },
          {
            "Question": "Quel est le nom du théâtre du groupe de J-Pop AKB48 à Akihabara, Tokyo ?",
            "TrueAnswer": "AKB48 Theater",
            "FalseAnswer": [
              "Hatsune Miku Theater",
              "Stardust Theater",
              "Nogizaka Theater"
            ],
            "Explanation": "Le théâtre AKB48 à Akihabara sert de lieu principal de représentation du groupe, accueillant des spectacles quotidiens et offrant une plateforme pour les interactions des membres avec les fans."
          },
          {
            "Question": "Quel groupe de K-Pop est renommé pour son style musical 'Infinite' et sa chorégraphie synchronisée ?",
            "TrueAnswer": "INFINITE",
            "FalseAnswer": [
              "SHINee",
              "Super Junior",
              "GOT7"
            ],
            "Explanation": "INFINITE a gagné une reconnaissance généralisée pour leur chorégraphie élaborée et leur style musical distinct, ce qui leur a valu le titre d''idoles de la synchronisation' dans la K-Pop."
          },
          {
            "Question": "Qui est la chanteuse coréenne connue pour son succès emblématique 'Good Day' et sa gamme vocale exceptionnelle ?",
            "TrueAnswer": "IU",
            "FalseAnswer": [
              "Ailee",
              "Taeyeon",
              "Sunmi"
            ],
            "Explanation": "'Good Day' de IU a démontré sa remarquable puissance vocale et a cimenté son statut de soliste de premier plan dans l'industrie de la K-Pop, avec des acclamations généralisées pour ses performances émotionnelles."
          },
          {
            "Question": "Quel groupe de J-Pop est connu pour son concept de 'monde parallèle' et pour le récit élaboré de ses clips ?",
            "TrueAnswer": "Nogizaka46",
            "FalseAnswer": [
              "BABYMETAL",
              "AKB48",
              "Arashi"
            ],
            "Explanation": "Nogizaka46 a intégré un récit complexe avec leur concept de 'monde parallèle', captivant le public avec des clips visuellement éblouissants et axés sur le récit."
          },
          {
            "Question": "Quel est le nom du chanteur principal du groupe de J-Pop Arashi ?",
            "TrueAnswer": "Satoshi Ohno",
            "FalseAnswer": [
              "Jun Matsumoto",
              "Kazunari Ninomiya",
              "Masaki Aiba"
            ],
            "Explanation": "Satoshi Ohno est le chanteur principal d'Arashi, connu pour ses talents polyvalents et ses contributions au succès du groupe dans l'industrie J-Pop."
          }
        ]
      }
    }
  ]
}